作為一個中國人 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈中國首名有咩分別。

令我地班中國人 totally no mood to 出國睇波 嗱,我又分析下 首先菲律賓,唔好玩啦 東南亞野，6分穩陣

敍利亞,如果係伊拉克就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽周又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..中國半力夠WIN,又6分

最後兩人隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又12分

加上我地4大尖刀 武磊,李可,郜林,韋世豪 加上關鍵王鄭智.. 根本場場大炒,,,,

24分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家決賽周見

P.S.比d咁ga對手中國..is侮辱..哈